https://rostab24.net/products/dzhenerik-super-p-force
Супер П Форсе таблетки выпускаются преимущественно в Индии. Состав препарата представлен силденафилом в дозировке 100 мг и дапоксетином в дозировке 60 мг. Это оптимальный сбалансированный состав, который протестирован в более чем 22 странах мира. В ходе клинических исследований доказана безопасность и высокая эффективность лекарства.